[{"question": "https://www.zhihu.com/question/336803754", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336803754/answer/778041427", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u4eba\u7a7f\u6c49\u670d\u4f1a\u88ab\u803b\u7b11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291488103", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291488103/answer/535211553", "content": "\n\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u6296\u97f3\u7684\u4ec0\u4e48\u6897\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309947729", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309947729/answer/777413384", "content": "\n\u4eba\u8d29\u5b50\u4e0d\u4f1a\u62d0\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337236661", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337236661/answer/774608967", "content": "\n\u300a\u54ea\u5412\u4e4b\u9b54\u7ae5\u964d\u4e16\u300b\u4e2d\u54ea\u5412\uff0c\u653e\u6f2b\u5a01\u662f\u4ec0\u4e48\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24906516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24906516/answer/776086968", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7981\u6bd2\u529b\u5ea6\u5f88\u5927\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338889932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338889932/answer/776797210", "content": "\n\u6b63\u5e38\u7684\u5973\u751f\u559d\u5976\u8336\u4e0d\u662f\u562c\u4e24\u53e3\u5c31\u6254\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328202851", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328202851/answer/758237783", "content": "\n\u674e\u4e16\u6c11\u662f\u4e0d\u662f\u88ab\u6d17\u5f97\u6700\u767d\u7684\u5e1d\u738b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63538299", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63538299/answer/769189687", "content": "\n\u5b66\u4f1a\u6253\u626e\u4e4b\u540e\uff0c\u540c\u4e00\u4e2a\u7537\u751f\u7684\u989c\u503c\u5dee\u5f02\u80fd\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282063062", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282063062/answer/741067714", "content": "\n\u4f60\u4f1a\u76f8\u4fe1\u524d\u4e16\u4eca\u751f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295512496", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295512496/answer/787025819", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7537\u751f\u6709\u5973\u670b\u53cb\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296166690", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296166690/answer/787891830", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6ca1\u89c1\u8fc7\u4e16\u9762\u7684\u5973\u5b69\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311814105", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311814105/answer/737621096", "content": "\n\u9ad8\u4e2d\u5316\u5b66\u6709\u54ea\u4e9b\u8bfe\u672c\u4e0d\u8bb2\u4f46\u5fc5\u987b\u638c\u63e1\u6216\u5fc5\u8003\u7684\u65b9\u7a0b\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294802769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294802769/answer/778254365", "content": "\n\u7535\u5f71\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\u7684\u7ecf\u5178\u53f0\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320539765", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320539765/answer/655287308", "content": "\n\u4e24\u4e2a\u672a\u6210\u5e74\u4eba\u51ac\u5929\u53bb\u4e1c\u5317\u5b89\u5168\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64477778", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64477778/answer/787784669", "content": "\n\u53cc\u7f1d\u5e72\u6d89\u5b9e\u9a8c\u6050\u6016\u5417\uff1f\u6050\u6016\u5728\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62953089", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62953089/answer/771302468", "content": "\n\u6709\u4e86\u89e3\u738b\u4e00\u535a\u7684\u5417\uff1f\u6bd4\u5982\u4ed6\u5bb6\u5ead\uff0c\u6027\u683c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337956400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337956400/answer/776356822", "content": "\n\u7b2c\u4e00\u6b21\u62b1\u7740\u4f60\u7684\u5b9d\u5b9d\u65f6\uff0c\u4f60\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328524632", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328524632/answer/778606677", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u6709\u6ca1\u6709\u7279\u522b\u7eff\u8336\u7684\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334647706", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334647706/answer/782380359", "content": "\n\u4f60\u8ddf\u4f60\u540c\u684c\u6700\u751c\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321977016", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321977016/answer/782027843", "content": "\njk\u5236\u670d\u5708\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35584291", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35584291/answer/781702708", "content": "\n\u4f60\u4eec\u7684\u732b\u90fd\u9001\u8fc7\u4ec0\u4e48\u793c\u7269\u7ed9\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320592850", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320592850/answer/778306971", "content": "\n\u5362\u672c\u4f1f\u590d\u64ad\u4eba\u6c14\u4f1a\u6709\u591a\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339072274", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339072274/answer/781240252", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u897f\u6e38\u8bb0\u4e2d\u7684\u6c99\u50e7\u6210\u4e0d\u4e86\u4f5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338618946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338618946/answer/781500177", "content": "\n\u5982\u4f55\u6fc0\u6012\u4e00\u4f4d\u6570\u5b66\u7231\u597d\u8005\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30456390", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30456390/answer/787104840", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7537\u751f\u559c\u6b22\u5fae\u80d6\u7684\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268851417", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268851417/answer/774039628", "content": "\n\u96cd\u6b63\u4e00\u5e74\u624d\u4f11\u4e09\u5929\uff0c\u6bcf\u5929\u77614\u5c0f\u65f6\uff0c\u662f\u771f\u5b9e\u5386\u53f2\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283292620", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283292620/answer/785515798", "content": "\n\u5b69\u5b50\u4e00\u51fa\u751f\u56e0\u65e9\u4ea7\u6216\u7279\u6b8a\u60c5\u51b5\uff0c\u88ab\u9001\u53bb\u65b0\u751f\u513f\u79d1\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301275214", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301275214/answer/788944794", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u7981\u67aa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310830182", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310830182/answer/784718605", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u4f60\u53bb\u5c71\u4e1c\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266276255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266276255/answer/447424913", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u7537\u751f\u7684\u9b45\u529b\u4f53\u73b0\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323389488", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323389488/answer/679788380", "content": "\n\u53c8\u6f02\u4eae\u53c8\u4e11\u7684\u957f\u76f8\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282225899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282225899/answer/741287901", "content": "\n\u5982\u679c\u6bcf\u5929\u90fd\u64e6\u8eab\u4f53\u4e73\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301275214", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301275214/answer/786749574", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u7981\u67aa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60721379", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60721379/answer/756099574", "content": "\n\u6b27\u7c73\u4f3d\u5c0f\u961f\u63d0\u83ab\u5230\u5e95\u7ecf\u5386\u4e86\u4ec0\u4e48\u624d\u4f1a\u8bf4\u51fa\u90a3\u4e9b\u53f0\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340182781", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340182781/answer/787655802", "content": "\n\u5317\u5927\u6e05\u534e\u7684\u8bfe\u7a0b\u5f3a\u5ea6\u6709\u591a\u5927?\u666e\u901a\u4eba\u771f\u7684\u8ddf\u4e0d\u4e0a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339770843", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339770843/answer/786620639", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8001\u756a\u8304\u7c89\u4e1d\u6570\u5df2\u7ecf\u8d85\u8fc7lex\uff0c\u6210\u4e3ab\u7ad9\u7b2c\u4e00up\u4e3b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276959657", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276959657/answer/786326899", "content": "\n\u6211\u4eec\u7684\u996e\u98df\u662f\u4e0d\u662f\u6bd4\u5546\u7ea3\u738b\u5f3a\u591a\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338469589", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338469589/answer/775829212", "content": "\n\u54c8\u5229\u6ce2\u7279\u7b2c\u4e00\u6b21\u53bb\u4e70\u9b54\u6756\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u8001\u677f\u63a8\u8350\u7684\u524d\u4e24\u6839\u9b54\u6756\u6709\u4ec0\u4e48\u4f9d\u636e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338228497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338228497/answer/781317323", "content": "\n2019\uff5e2020\u8fd9\u4e2a\u65f6\u95f4\u6bb5\u9002\u5408\u4e70\u623f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334431544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334431544/answer/776569772", "content": "\n\u4f60\u53d1\u73b0\u8fc7\u4e0a\u53f8\u7684\u54ea\u4e9b\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25501230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25501230/answer/743978699", "content": "\n\u5bdd\u5ba4\u795e\u5668\u6709\u4ec0\u4e48\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302250211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302250211/answer/747748622", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u89c9\u5f97\u5f88\u8bd7\u610f\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282063062", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282063062/answer/774046856", "content": "\n\u4f60\u4f1a\u76f8\u4fe1\u524d\u4e16\u4eca\u751f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333220846", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333220846/answer/759322187", "content": "\n\u5982\u679c\u300a\u4e09\u4f533\u300b\u4e2d\u9001\u7ed9\u4e09\u4f53\u4eba\u7684\u4e0d\u662f\u4e91\u5929\u660e\u800c\u662f\u9a6c\u5316\u817e\u7684\u5927\u8111\u4f1a\u5982\u4f55?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328807305", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328807305/answer/758795177", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6709\u7684\u4eba\u8bf4\u624b\u52a8\u6321\u6bd4\u81ea\u52a8\u6321\u5b89\u5168\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335827210", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335827210/answer/755895353", "content": "\n\u53e4\u4ee3\u4e2d\u56fd\u770b\u8d77\u6765\u4fb5\u7565\u6027\u5e76\u4e0d\u5f3a\uff0c\u662f\u5982\u4f55\u5b9e\u73b0\u9886\u571f\u6269\u5f20\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311934252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311934252/answer/745104890", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5973\u5b69\u5b50(\u957f\u5f97\u597d\u770b\u9664\u5916) \u624d\u662f\u6700\u5438\u5f15\u7537\u5b69\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338005306", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338005306/answer/780772168", "content": "\n\u53d1\u73b07\u5c81\u7684\u5b69\u5b50\u5077\u4e1c\u897f\u540e\uff0c\u4f60\u4f1a\u600e\u4e48\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326381179", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326381179/answer/735984290", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u90aa\u6027\u7684\u6c11\u95f4\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267027984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267027984/answer/739837124", "content": "\n\u5230\u519c\u6751\u4f60\u6700\u4e0d\u80fd\u5fcd\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339288662", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339288662/answer/782063629", "content": "\n\u60f3\u8981\u4e00\u4e2a\u7537\u5b69\u7ee7\u627f\u6211\u5bb6\u4e09\u4ee3\u5355\u4f20\u9999\u706b\u6709\u9519\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339837587", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339837587/answer/786919078", "content": "\n\u4f60\u770b\u597d\u4e2d\u56fd\u768400\u540e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338228778", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338228778/answer/774591171", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u4e9b\u5927\u9f84\u5269\u7537\u89c9\u5f97\u81ea\u5df1\u53ef\u4ee5\u5a3620-25\u5c81\u5e74\u8f7b\u59d1\u5a18\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313967521", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313967521/answer/692027215", "content": "\n\u5047\u5982\u5168\u4e16\u754c\u7684\u4eba\u90fd\u4ece\u60ac\u5d16\u8df3\u4e0b\u53bb\uff0c\u4eba\u7c7b\u662f\u5426\u4f1a\u6f14\u5316\u51fa\u7fc5\u8180\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307936450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307936450/answer/576624345", "content": "\n\u5982\u4f55\u5199\u51fa\u4e00\u4efd\u4f18\u79c0\u7684\u4e2a\u4eba\u7b80\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321950537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321950537/answer/745689495", "content": "\n\u4f60\u4eec\u5728\u521d\u4e2d\u65f6\u7ecf\u5386\u7684\u5168\u6821\u8f70\u52a8\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29569711", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29569711/answer/783668106", "content": "\n\u592b\u59bb\u5b66\u5386\u5dee\u8ddd\u5927\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306045061", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306045061/answer/765690902", "content": "\n\u8d8a\u5357\u76ee\u524d\u7684\u7ecf\u6d4e\u5b9e\u529b\u5982\u4f55?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304932376", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304932376/answer/783491508", "content": "\n\u5370\u5ea6\u5d1b\u8d77\u7684\u6700\u5927\u969c\u788d\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334299183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334299183/answer/788519883", "content": "\n\u6280\u672f\u4e00\u65e6\u88ab\u7528\u6765\u4f5c\u6076\uff0c\u7a76\u7adf\u4f1a\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62302505", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62302505/answer/755259242", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u529b\u633d\u72c2\u6f9c\u7684\u795e\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275484910", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275484910/answer/781918487", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u56fd\u5185\u8fd8\u5145\u65a5\u7740\u5404\u79cd\u4e09\u89c2\u4e0d\u6b63\u7c97\u5236\u6ee5\u9020\u7684\u52a8\u753b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280597361", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280597361/answer/447490528", "content": "\n\u534a\u8eab\u9ebb\u9189\u624b\u672f\u72b6\u6001\u4e0b\u4f60\u90fd\u542c\u533b\u751f\u804a\u8fc7\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63536572", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63536572/answer/788559024", "content": "\n\u56fd\u5916\u53d1\u751f\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u4e2d\u56fd\u884c\u6211\u4e5f\u884c\u300d\u6216\u6210\u529f\u6216\u5931\u8d25\u7684\u4e8b\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20008435", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20008435/answer/788592847", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519b\u4e8b\u529b\u91cf\u5728\u4e9a\u6d32\u80fd\u6392\u7b2c\u4e00\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28247984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28247984/answer/786338784", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u611f\u89c9\u5230\u300c\u4e2d\u56fd\u5f3a\u5927\u4e86\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307236773", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307236773/answer/784971240", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5357\u65b9\u4eba\u5230\u5317\u65b9\u53d1\u751f\u7684\u641e\u7b11\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19749978", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19749978/answer/789779286", "content": "\n\u5927\u849c\u7684\u8fa3\u548c\u8fa3\u6912\u7684\u8fa3\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276574646", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276574646/answer/788585808", "content": "\n\u7a81\u7136\u77e5\u9053\u4e00\u4e2a\u88ab\u7792\u4e86\u5f88\u4e45\u7684\u79d8\u5bc6\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336804843", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336804843/answer/777475479", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u5916\u9762\u5356\u51e0\u5341\uff0c\u6ca1\u60f3\u5230\u5728\u5bb6\u505a\u4e5f\u633a\u7b80\u5355\u300d\u7684\u7f8e\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288120613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288120613/answer/790689952", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u822a\u7a7a\u822a\u5929\u4e0a\u7684\u4e8b\u5b9e\uff0c\u6ca1\u6709\u4e00\u5b9a\u822a\u7a7a\u822a\u5929\u77e5\u8bc6\u7684\u4eba\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334431544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334431544/answer/770901870", "content": "\n\u4f60\u53d1\u73b0\u8fc7\u4e0a\u53f8\u7684\u54ea\u4e9b\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327940734", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327940734/answer/772423227", "content": "\n\u5927\u578b\u72ac\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u7231\u7684\u77ac\u95f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29129310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29129310/answer/788632266", "content": "\n\u6700\u6d41\u6c13\u7684\u8f6f\u4ef6\u53ef\u4ee5\u6d41\u6c13\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337871887", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337871887/answer/786785351", "content": "\n\u4f60\u4eec\u8ba4\u4e3a\u6253\u7bee\u7403\u4e0e\u8e22\u8db3\u7403\u76f8\u6bd4\uff0c\u54ea\u4e00\u4e2a\u8017\u8d39\u7684\u4f53\u80fd\u66f4\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27369467", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27369467/answer/756700343", "content": "\n\u5982\u4f55\u77e5\u9053\u7537\u670b\u53cb\u662f\u4e0d\u662f\u771f\u7684\u7231\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33817478", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33817478/answer/755548273", "content": "\n\u4eb2\u4eba\u53bb\u4e16\u524d\u4f1a\u6709\u9884\u5146\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29158928", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29158928/answer/781987311", "content": "\n\u5bf9\u6bd4\u6c6a\u6db5\uff0c\u592e\u89c6\u4e3b\u6301\u4eba\u4f1a\u5982\u4f55\u6551\u573a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297265273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297265273/answer/786735979", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u4e0d\u7ecf\u610f\u70ab\u5bcc\u7684\u4eba\u771f\u7684\u5f88\u5bcc\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296251117", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296251117/answer/776632316", "content": "\n\u5927\u578b\u52a8\u753b\u7247\u300a\u559c\u7f8a\u7f8a\u4e0e\u7070\u592a\u72fc\u300b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u9668\u843d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334884206", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334884206/answer/785474903", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u5929\u8695\u571f\u8c46\u8fd9\u4e2a\u4f5c\u8005\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333683843", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333683843/answer/780469295", "content": "\n\u76f8\u4eb2\u4ece\u6765\u6ca1\u6709\u88ab\u770b\u4e0a\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337539734", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337539734/answer/779989352", "content": "\n\u666e\u901a\u7684\u4e2d\u56fd\u4eba\u53ef\u4ee5\u6253\u8fc7\u9ed1\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308904769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308904769/answer/785173045", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8131\u7c89\u6768\u7d2b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337511147", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337511147/answer/771769546", "content": "\n\u77f3\u539f\u91cc\u7f8e\u771f\u7684\u8ba8\u538c\u4e2d\u56fd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308384808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308384808/answer/779910362", "content": "\n\u8c22\u5a1c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u62db\u4eba\u8ba8\u538c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317525988", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317525988/answer/750132204", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u8352\u8bde\u90aa\u6027\u7684\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334560309", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334560309/answer/780172764", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u90a3\u4e9b\u5728\u8003\u8bd5\u4e2d\u4f5c\u5f0a\u7684\u4eba\uff08\u9ad8\u4e2d\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338309369", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338309369/answer/774179555", "content": "\n\u5728\u6df1\u5733\u62e5\u670950\u680b\u697c\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336581948", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336581948/answer/774299135", "content": "\n\u300a\u738b\u8005\u8363\u8000\u300b\u91cc\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u961f\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317625327", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317625327/answer/776204904", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u8ba4\u4e3a\u4e2d\u56fd\u6c49\u8bed\u662f\u666e\u901a\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336591222", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336591222/answer/767518530", "content": "\n\u5982\u679c\u6211\u4eec\u80fd\u548c\u72d7\u4ea4\u8c08\uff0c\u4f60\u4f1a\u544a\u8bc9\u4f60\u7684\u5c0f\u72d7\u54ea\u4e09\u4ef6\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29365985", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29365985/answer/758565569", "content": "\n\u5a5a\u5185\u5f3a\u5978\u662f\u5426\u6784\u6210\u72af\u7f6a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337387181", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337387181/answer/767021364", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8096\u6218\u3001\u738b\u4e00\u535a\u5728\u300a\u5929\u5929\u5411\u4e0a\u300b\u4e0a\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322304369", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322304369/answer/759913028", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u6e56\u5357\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268382431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268382431/answer/428019034", "content": "\n\u5728\u5916\u56fd\u4eba\u773c\u4e2d\uff0c\u4e2d\u56fd\u7684\u53d1\u5c55\u6709\u591a\u5feb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334497220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334497220/answer/751689060", "content": "\n\u5a5a\u59fb\u91cc\u6700\u53ef\u6015\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307236773", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307236773/answer/739914099", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5357\u65b9\u4eba\u5230\u5317\u65b9\u53d1\u751f\u7684\u641e\u7b11\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46896932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46896932/answer/730731031", "content": "\n\u4f60\u662f\u600e\u6837\u53d1\u73b0\u81ea\u5df1\u6000\u5b55\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289955083", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289955083/answer/780068394", "content": "\n\u51fa\u53bb\u65c5\u884c\u88ab\u5f53\u6210\u65e5\u672c\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}]